[疫情下嘅政府] 官員各自為政驚孭鑊，笑死

做官只係為權為錢，
而唔係為民，
香港前世係咪做錯咩事？
望住班狗官全部各自為政，
驚瀨嘢推埋啲on9措施，
屌你老母啦

1

2

3

4

.

望住班狗官柒下柒下咁
香港真係好撚悲哀